鄭松泰算唔算係現時比較有質素嘅議員

雖然無毓民咁雄辯滔滔
但起碼覺得佢有翻啲學識
又無梁游咁蠢做on9野俾人DQ

不過連登仔一定覺得熱狗做乜都係錯

冇毓民係差緊d

鄭松泰唔錯呀
我上年係公司幫熱血拉票果陣，發現鄭松泰係熱普城入面多人肯投果個
唔少 偽中立 / 大中華 就唔會對佢反感

agree, 倒插旗仔果下真焦睇到扯扯地

都唔知佢入左個議會咁耐做過d咩

點都好過本民青入都入唔到去
如果你有睇開泰博fb咪知佢會做乜
不過利申唔算純正熱狗 只迷教主泰博

咪又係左仔一個
不過反共既左仔

又黎吹奏碌撚

係連登贊熱狗
樓主快啲走

本民青仆街垃圾唔代表蟲泰唔垃圾架

唔好為反而反，泰博真係做到野，最起碼佢可以入去探義士先

樓主快啲走呀 呢度我頂住
唔可以係青政台讚熱狗同教主架

睇下佢幾時死

Hedui 朱同中大教授都幾ok

立法會議員現今其中一個功能

元秋仲耐啦

倒轉啲旗
其實我覺得佢已經算比較正常嘅熱狗 但係呢單野真係唔知想點